zozotown買唔到野

之前都係用amazon pay買
依家冇得揀
想問係咪用zozotown ac再用hk信用卡
都仲係買唔到？

有冇其他方法買到

上個禮拜先買完

應該ok ga

唔login zozotown ac

係喎 仲點樣買

我都想搞到用zozotown ac 買
優惠多 d

但唔係日本人好難搞

我都上星期買完
岩岩想買但冇左amazon pay揀
你係咪都咁

Amazon pay定點？就咁入海外信用卡好似買唔到

買到？

係冇左amazon pay wor

世界末日la

你上星期都amazon pay? 仆街了

係ar

求高人指點，點用其他方法

X2

用日本代購啦 tenzo

手續費幾多

你上佢個網睇下

買唔到
好似唔受海外信用卡

唔想用代購

咁無了，仲揀好哂想俾錢

有d野zozo jp有tenso搵唔到 都買唔哂既

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

呢次真係收得皮

不過zozotown都可能要收皮

Amazon Payについて
Amazon Payは、ZOZOTOWNに会員登録を行わず、Amazonに登録されている住所・カード情報を使いご注文いただけるサービスです。
※現在、サービスを停止しております。

希望只係暫時
原本有野想買唔用得預訂已經好煩
依家連買現貨都唔得

無左就收皮了 一直用開zozo

依家唯有去返買開果埋牌子官網想下邊個買到
fdmtl支援海外 不過我試緊照寄去集運

btw原來zozotown有D款係慢好多
fdmtl zozotown有D要9月下 但官網已經有得賣

不過以後beams就仆街

除左zozotown仲有冇其他網係可以代運用到香港信用卡？
唔想逐間鋪上佢官網睇

買好多不知名牌子 屌佢選好哂先黎無

tenso 好貴

係咪有d牌TENSO集唔到? 係tenso搵hysteric無既?

佢官方個buyee都又貴又少貨

佢攪唔返我主力用樂天算

再唔係就每次去日本旅行時經便利店比錢買夠一兩季衫
運氣好仲用到Coupon

Taobao 有代付 試過幾次 高較率 支拿人有啲都係好人黎

收幾多手續費 同埋點寄

Lm

佢主要代付，寄就自己填番集運倉，cut咗amazon pay可能要直接開個zozotown jp account,

手續費詳細唔知了 我都無計佢食幾多 總之個價唔過份既

求介紹邊間好用

你係自己註冊zozo ac, 佢再幫你俾錢 定 你俾哂D link佢代bid送去你指定日本地址?

可以咁? 買定ZOZO卷留番hk俾錢?

從來都唔用淘寶

唔係 平時咁落單
比錢時揀便利店比錢

你可以揀寄去酒店/集運都得

最簡單應該係你用自己zozo acc落單
揀便利店比錢
zozo會經email寄qr code比你三日內去日本便利店入錢
你再cap圖叫代付入

屌.....岩岩今日有野想買....

但只可以係日本旅行時咁用？

Yes
得返呢個方法比錢較為方便
好處係可以login用coupon

請問詳細係點做

俾個zozo ac 同pw 佢幫你上網俾錢？

#42 呢位巴打解答咗

咁煩我都樂天先
但樂天有時又唔齊
咁好用唔明做乜cut完line pay又cut amazon pay

巴打樂天有乜推介？

屌啱啱sale諗住落單點知收皮，用樂天算

屌！前排仲用緊

仲未整返好 點搞

902yen件champions tee
可惜比唔到錢

我滿心歡喜想比錢，點知...

你試下copy件貨個名去google
樂天都做緊sales差唔多價

其他就去牌子官網可能仲買得到
尋晚係baycrews訂左衛衣到依家都未比人cut單
之前係Fdmtl就試左係買到
Beams就樂天多數都有

睇黎以後都無得用amazon pay

點解？

咁耐都未有返，會唔會真係取消咗呢？

推
仲未整返好

amazon pay應該整唔返

應該係比buyee迫佢封
反正local客真係唔需要用amazon pay

都可能同賣左比yahoo有關
用buyee係咪貴好多?

冇用過 依家用樂天同baycrews頂住先

代購用From Japan 啦

Thx巴打
唯有用住代購先

From Japan 係咪同Buyee差唔多價錢？

經常在日本~
個體代購~
有興趣可以幫各位巴絲~
與其左計右計，一口價真係最實際!
有意TG 傾~

jasonmama123

zako1330

而家有咩方法係zozotown買野？

我都想知

試過fromjapan代購，其實都係同Buyee差唔多.....貴..

TG : momolovehk

@momolovehk

@newtgac

唔知仲有冇

@maccawan

日本住香港人，幫手買野比錢可tg
TG: ilovemy3babies

想係zozotown買野，想問有冇巴絲可以幫手比錢

@nooneseeme
做開 igshop
在日港人
多多支持

搵唔到你嘅
可以加我tg
nooneseeme

搵唔到你
可加我 tg
nooneseeme

可以用虛擬信用卡,不過又係要手續費

即係乜嘢?tag and go之類個啲?

zozotown 係咪唔寄hk

係, chocom

手續費淨係出張虛擬卡 要95yen?
仲有冇其他？

點整

增值都要手續費
每次出卡半年有效

就咁網上開戶口就得,用信用卡入錢

在日代購，低手續費 XD
可加我 tg
nooneseeme

邊張卡入到

可 tg me pls